記住 6月11-12 每一個人都咁重要

肯打前鋒既人固然重要 但係大量既中場後防都一樣重要
唔好因為驚有咩事發生而唔出黎 冇人要你一定走到禁區頂
但係就係因為唔知會發生咩事 每一個背後支援既人都好重要
愈多人支援 效果係會以倍數上升

十個去十個返